# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-17 09:00+1100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-30 12:05+1100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: redbot/formatter/html.py:118
msgid "view HAR"
msgstr "查看 HAR"

#: redbot/formatter/html.py:121
msgid "View a HAR (HTTP ARchive, a JSON format) file for this test"
msgstr "查看此测试的 HAR (HTTP ARchive，一种 JSON 格式) 文件"

#: redbot/formatter/html.py:125
msgid "check embedded"
msgstr "检查嵌入式"

#: redbot/formatter/html.py:130
msgid "Run REDbot on images, frames and embedded links"
msgstr "在图片、框架和嵌入式链接上运行 REDbot"

#: redbot/formatter/html.py:191
msgid "<p class='btw'>REDbot isn't showing all content, because it's so big!</p>"
msgstr "<p class='btw'>REDbot 没有显示所有内容，因为它太大了！</p>"

#: redbot/formatter/html.py:203
#, python-format
msgid "%s response"
msgstr "%s 回复"

#: redbot/formatter/html.py:215
#, python-format
msgid " - %d problem\n"
msgstr "%d 个问题"

#: redbot/formatter/html_base.py:136
msgid "add a request header"
msgstr "添加一个请求头"

#: redbot/formatter/html_base.py:137
msgid "view notes"
msgstr "查看注释"

#: redbot/formatter/html_base.py:138
msgid "view body"
msgstr "查看正文"

#: redbot/formatter/html_base.py:139
#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:86
msgid "sort by alpha"
msgstr "按字母排序"

#: redbot/formatter/html_base.py:140
msgid "show wire order"
msgstr "显示线序"

#: redbot/formatter/html_base.py:143
#, python-format
msgid "Setting the %s request header can lead to unpredictable results."
msgstr "设置 %s 请求头可能导致不可预测的结果。"

#: redbot/formatter/text.py:40
msgid "Head Links"
msgstr "头部链接"

#: redbot/formatter/text.py:41
msgid "Script Links"
msgstr "脚本链接"

#: redbot/formatter/text.py:42
msgid "Frame Links"
msgstr "框架链接"

#: redbot/formatter/text.py:43
msgid "IFrame Links"
msgstr "IFrame 链接"

#: redbot/formatter/text.py:44
msgid "Image Links"
msgstr "图片链接"

#: redbot/formatter/text.py:47
#, python-format
msgid "Error: %s\n"
msgstr "错误： %s"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:5
msgid "version"
msgstr "版本"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:6
msgid "about"
msgstr "关于"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:7
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:8
msgid "Drag the bookmarklet to your bookmark bar - it makes checking easy!"
msgstr "将书签小工具拖到您的书签栏 - 这样检查起来就很容易了！"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:10
msgid "drag me to your toolbar to use REDbot any time."
msgstr "拖拽我到您的工具栏，以便随时使用 REDbot。"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:10
msgid "bookmarklet"
msgstr "书签脚本"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:14
msgid "This site is protected by hCaptcha and its"
msgstr "本网站受 hCaptcha 保护，并且其"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:15
msgid "and"
msgstr "和"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:16
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: redbot/formatter/templates/footer.html:16
msgid "apply."
msgstr "应用"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:22
msgid ""
"These are the response headers; hover over each one for an explanation of"
" what it does."
msgstr "这些是响应头；将鼠标悬停在每个标题上以了解其功能。"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:31
msgid ""
"Here, you can see the response body, a HAR document for the request, and "
"when appropriate,\n"
"                validate the response or check its assets (such as "
"referenced images, stylesheets and scripts)."
msgstr ""
"在此，您可以查看响应正文，这是一个请求的 HAR 文档，并在适当时，\n"
"                验证响应或检查其资源（如引用的图片、样式表和脚本）。"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:35
msgid "How large the response headers are, including the status line"
msgstr "响应头的大小，包括状态行"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:36
msgid "response headers"
msgstr "响应头"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:36
#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:39
#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:44
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:38
msgid "How large the response content is"
msgstr "响应内容的尺寸"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:38
msgid "content"
msgstr "内容"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:42
msgid "How much using chunked encoding adds to the response size"
msgstr "分块编码会增加响应多少大小"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:43
msgid "transfer overhead"
msgstr "传输开销"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:49
msgid "View this response content (with any gzip compression removed)"
msgstr "查看此响应内容（已移除任何 gzip 压缩）"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:50
msgid "view content"
msgstr "查看内容"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:60
#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:105
msgid "This result is saved"
msgstr "此结果已保存"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:61
#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:106
#, python-brace-format
msgid "Saved until {0} from now"
msgstr "将在 {0} 后保存"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:67
#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:99
msgid "Save these results for future reference"
msgstr "为日后参考保存这些结果"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:68
#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:100
msgid "save"
msgstr "保存"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:73
msgid "Validate the response body with a third party service"
msgstr "使用第三方服务验证响应正文"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:74
msgid "validate content"
msgstr "验证内容"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:85
msgid "Header sorting"
msgstr "Header 排序"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:93
msgid ""
"These notes explain what REDbot has found about your URL; hover over\n"
"                each one for a detailed explanation."
msgstr ""
"这些注释解释了 REDbot 发现的关于您 URL 的信息；将鼠标悬停在\n"
"                每个注释上可获取详细说明。"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:121
msgid "If something doesn't seem right, feel free to"
msgstr "如果有什么不对劲，请随时"

#: redbot/formatter/templates/response_finish.html:122
msgid "file an issue"
msgstr "提交问题"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:3
msgid "The URI tested. Click to run a detailed analysis."
msgstr "测试的 URI。单击以运行详细分析。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:3
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:4
msgid "The HTTP status code returned."
msgstr "返回的 HTTP 状态码。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:4
msgid "status"
msgstr "状态"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:5
msgid "The size of the response content, in bytes."
msgstr "响应内容的字节大小。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:5
msgid "size"
msgstr "大小"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:6
msgid "Whether a shared (e.g., proxy) cache can store the response."
msgstr "共享（例如代理）缓存是否可以存储响应。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:6
msgid "shared"
msgstr "共享"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:7
msgid "Whether a private (e.g., browser) cache can store the response."
msgstr "私有（例如，浏览器）缓存是否可以存储响应。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:7
msgid "private"
msgstr "私有的"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:8
msgid "How long the response had been cached before REDbot got it."
msgstr "REDbot 收到响应之前，响应已缓存了多长时间。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:8
msgid "age"
msgstr "年龄"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:9
msgid "How long a cache can treat the response as fresh."
msgstr "缓存可以将响应视为新鲜的最长时间。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:9
msgid "freshness"
msgstr "新鲜度"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:10
msgid "Whether If-Modified-Since validation is supported, using Last-Modified."
msgstr "是否支持 If-Modified-Since 验证（使用 Last-Modified）。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:10
msgid "IMS"
msgstr "IMS"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:11
msgid "Whether If-None-Match validation is supported, using ETags."
msgstr "是否支持 If-None-Match 验证，使用 ETags。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:11
msgid "INM"
msgstr "信息"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:13
msgid ""
"Whether negotiation for gzip compression is supported; if so, the percent"
" of the original size saved."
msgstr "是否支持gzip压缩协商；如果支持，则为原始大小节省的百分比。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:14
msgid "gzip"
msgstr "gzip"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:15
msgid "Whether partial responses are supported."
msgstr "是否支持部分响应。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:15
msgid "partial"
msgstr "部分"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:16
msgid "Issues encountered."
msgstr "遇到问题。"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:16
msgid "notes"
msgstr "备注"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:82
msgid "response incomplete"
msgstr "响应不完整"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:84
msgid "unknown problem"
msgstr "未知问题"

#: redbot/formatter/templates/response_multi_finish.html:114
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: redbot/formatter/templates/response_start.html:31
msgid "REDbot is lint for your HTTP resources."
msgstr "REDbot 是您的 HTTP 资源的 lint。"

#: redbot/formatter/templates/response_start.html:37
msgid "Lint for your HTTP resources"
msgstr "HTTP 资源的 lint"

#: redbot/formatter/templates/response_start.html:59
msgid ""
"Type in a URI here and press 'return' to check it. You can also specify "
"request headers by clicking 'add a request header.'"
msgstr "在此处键入 URI，然后按“回车键”进行检查。您还可以通过点击“添加请求头”来指定请求头。"

#: redbot/formatter/templates/response_start.html:61
msgid "Enter a http:// or https:// URL to check"
msgstr "请输入一个 http:// 或 https:// 网址进行检查"

#: redbot/resource/fetch.py:311
msgid "This response has content."
msgstr "此响应包含内容。"

#: redbot/resource/fetch.py:312
#, python-format
msgid ""
"HTTP defines a few special situations where a response does not allow "
"content. This includes 101,\n"
"204 and 304 responses, as well as responses to the `HEAD` method.\n"
"\n"
"This response had data after the headers ended, despite it being "
"disallowed. Clients receiving it\n"
"may treat the content as the next response in the connection, leading to "
"interoperability and\n"
"security issues.\n"
"\n"
"The extra data started with:\n"
"\n"
"    %(sample)s\n"
msgstr ""
"HTTP 定义了几种不允许包含响应内容的特殊情况。这些情况包括 101、204 和 304 响应，以及对 `HEAD` 方法的响应。\n"
"\n"
"尽管不允许，此响应在头信息结束后仍包含数据。接收到此响应的客户端可能会将内容视为连接中的下一个响应，从而导致互操作性和安全问题。\n"
"\n"
"附加数据以以下内容开头：\n"
"\n"
"    %(sample)s"

#: redbot/resource/fetch.py:329
msgid "This response has extra data after it."
msgstr "此响应之后有额外数据。"

#: redbot/resource/fetch.py:330
#, python-format
msgid ""
"The server sent data after the message ended. This can be caused by an "
"incorrect `Content-Length`\n"
"header, or by a programming error in the server itself.\n"
"\n"
"The extra data started with:\n"
"\n"
"    %(sample)s\n"
msgstr ""
"服务器在消息结束后发送了数据。这可能是由于 `Content-Length` 报头不正确，或者服务器本身存在编程错误。\n"
"\n"
"额外数据以以下内容开始：\n"
"\n"
"    %(sample)s"

#: redbot/resource/fetch.py:343
msgid "This response has chunked encoding errors."
msgstr "此响应存在分块编码错误。"

#: redbot/resource/fetch.py:344
#, python-format
msgid ""
"The response indicates it uses HTTP chunked encoding, but there was a "
"problem decoding the\n"
"chunking.\n"
"\n"
"A valid chunk looks something like this:\n"
"\n"
"    [chunk-size in hex]\\r\\n[chunk-data]\\r\\n\n"
"\n"
"However, the chunk sent started like this:\n"
"\n"
"    %(chunk_sample)s\n"
"\n"
"This is a serious problem, because HTTP uses chunking to delimit one "
"response from the next one;\n"
"incorrect chunking can lead to interoperability and security problems.\n"
"\n"
"This issue is often caused by sending an integer chunk size instead of "
"one in hex, or by sending\n"
"`Transfer-Encoding: chunked` without actually chunking the response body."
msgstr ""
"响应表明它使用了 HTTP 分块编码，但在解码分块时遇到了问题。\n"
"\n"
"一个有效的分块看起来像这样：\n"
"\n"
"    [十六进制的块大小]\\r\\n[块数据]\\r\\n\n"
"\n"
"然而，发送的分块以这样的方式开始：\n"
"\n"
"    %(chunk_sample)s\n"
"\n"
"这是一个严重的问题，因为 HTTP 使用分块来分隔一个响应与下一个响应；不正确的分块可能导致互操作性和安全问题。\n"
"\n"
"此问题通常是由于发送了整数块大小而不是十六进制块大小，或者在发送 `Transfer-Encoding: chunked` "
"时实际上并未对响应正文进行分块而引起的。"

#: redbot/resource/fetch.py:366
#, python-format
msgid ""
"This response has whitespace at the end of the '%(header_name)s' header "
"field name."
msgstr "此响应在 '%(header_name)s' 标头字段名称的末尾包含空格。"

#: redbot/resource/fetch.py:367
msgid ""
"HTTP specifically bans whitespace between header field names and the "
"colon, because they can easily\n"
"be confused by recipients; some will strip it, and others won't, leading "
"to a variety of attacks.\n"
"\n"
"Most HTTP implementations will refuse to process this message.\n"
msgstr ""
"HTTP 明确禁止在标头字段名和冒号之间出现空格，因为接收者很容易混淆；一些接收者会将其删除，而另一些则不会，这会导致各种攻击。\n"
"\n"
"大多数 HTTP 实现将拒绝处理此消息。"

#: redbot/resource/fetch.py:378
#, python-format
msgid "The %(response)s response contains a %(header_name)s header."
msgstr "%(response)s 响应包含一个 %(header_name)s 标头。"

#: redbot/resource/fetch.py:379
#, python-format
msgid ""
"RFC 9110 requires that 1xx responses not contain a `%(header_name)s` "
"header.\n"
"\n"
"Clients receiving this response will either fail to process it or behave "
"unexpectedly.\n"
msgstr ""
"RFC 9110 要求 1xx 响应不得包含 `%(header_name)s` 报头。\n"
"\n"
"收到此响应的客户端将无法处理它或表现出异常行为。"

#: redbot/resource/fetch.py:171
#, python-format
msgid "fetching %(uri)s (%(check_name)s)"
msgstr "正在获取 %(uri)s (%(check_name)s)"

#: redbot/resource/active_check/base.py:100
msgid "This response is missing required headers."
msgstr "此响应缺少必需的标头。"

#: redbot/resource/active_check/base.py:101
#, python-format
msgid ""
"HTTP requires `304 Not Modified` responses to have certain headers, if "
"they are also present in a\n"
"normal (e.g., `200 OK` response).\n"
"\n"
"This response is missing the following headers: `%(missing_hdrs)s`.\n"
"\n"
"This can affect cache operation; because the headers are missing, caches "
"might remove them from\n"
"their cached copies."
msgstr ""
"HTTP 要求 `304 Not Modified` 响应在存在于普通（例如，`200 OK`）响应中的情况下，也必须包含某些头信息。\n"
"\n"
"此响应缺少以下头信息：`%(missing_hdrs)s`。\n"
"\n"
"这可能会影响缓存操作；因为缺少头信息，缓存可能会从其缓存副本中移除它们。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:150
msgid "There was a problem checking for Content Negotiation support."
msgstr "检查内容协商支持时出现问题。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:151
#, python-format
msgid ""
"When REDbot tried to check the resource for content negotiation support, "
"there was a problem:\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"Trying again might fix it."
msgstr ""
"当 REDbot 尝试检查资源的 Content-Negotiation 支持时，出现了一个问题：\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"重试可能会解决此问题。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:162
#, python-format
msgid ""
"Content negotiation for gzip compression is supported, saving "
"%(savings)s%%."
msgstr "内容协商已支持 gzip 压缩，可节省 %(savings)s%%。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:165
#, python-format
msgid ""
"HTTP supports compression of responses by negotiating for `Content-"
"Encoding`. When REDbot asked for\n"
"a compressed response, the resource provided one, saving %(savings)s%% of"
" its original size (from\n"
"%(orig_size)s to %(gzip_size)s bytes).\n"
"\n"
"The compressed response's headers are displayed."
msgstr ""
"HTTP 支持通过协商 `Content-Encoding` 来压缩响应。当 REDbot 请求压缩响应时，资源提供了一个，节省了 "
"%(savings)s%% 的原始大小（从 %(orig_size)s 减少到 %(gzip_size)s 字节）。\n"
"\n"
"显示了压缩响应的标头。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:176
#, python-format
msgid ""
"Content negotiation for gzip compression makes the response %(savings)s%%"
" larger."
msgstr "gzip 压缩的内容协商使响应大小增加了 %(savings)s%%。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:177
#, python-format
msgid ""
"HTTP supports compression of responses by negotiating for `Content-"
"Encoding`. When REDbot asked for\n"
"a compressed response, the resource provided one, but it was "
"%(savings)s%% _larger_ than the\n"
"original response; from %(orig_size)s to %(gzip_size)s bytes.\n"
"\n"
"Often, this happens when the uncompressed response is very small, or "
"can't be compressed more;\n"
"since gzip compression has some overhead, it can make the response "
"larger. Turning compression\n"
"**off** for this resource may slightly improve response times and save "
"bandwidth.\n"
"\n"
"The compressed response's headers are displayed."
msgstr ""
"HTTP 通过协商 `Content-Encoding` 来支持压缩响应。当 REDbot 请求压缩响应时，资源提供了一个，但它比原始响应大 "
"%(savings)s%%；从 %(orig_size)s 字节到 %(gzip_size)s 字节。\n"
"\n"
"通常，这种情况发生在未压缩的响应非常小，或者无法进一步压缩时；由于 gzip "
"压缩有一定的开销，它可能会使响应变大。**关闭**此资源的压缩可能会略微提高响应时间和节省带宽。\n"
"\n"
"将显示压缩响应的标头。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:192
msgid "Content negotiation for gzip compression isn't supported."
msgstr "gzip 压缩的内容协商不受支持。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:193
msgid ""
"HTTP supports compression of responses by negotiating for `Content-"
"Encoding`. When REDbot asked for\n"
"a compressed response, the resource did not provide one."
msgstr "HTTP 通过协商 `Content-Encoding` 来支持响应压缩。当 REDbot 请求压缩响应时，资源并未提供。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:201
msgid ""
"The compressed response is negotiated, but doesn't have an appropriate "
"Vary header."
msgstr "压缩响应已协商，但缺少合适的 Vary 头。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:202
msgid ""
"All content negotiated responses need to have a `Vary` header that "
"reflects the header(s) used to\n"
"select the response.\n"
"\n"
"The compressed response was negotiated for `gzip` content encoding, so "
"the `Vary` header needs to contain\n"
"`Accept-Encoding`, the request header used."
msgstr ""
"所有内容协商响应都需要有一个 `Vary` 标头，该标头应反映用于选择响应的标头。\n"
"\n"
"压缩响应是针对 `gzip` 内容编码协商的，因此 `Vary` 标头需要包含 `Accept-Encoding`，即请求标头。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:213
msgid "A gzip-compressed response was sent when it wasn't asked for."
msgstr "收到的响应已进行 gzip 压缩，但未被请求。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:214
msgid ""
"HTTP supports compression of responses by negotiating for `Content-"
"Encoding`. Even though RED\n"
"didn't ask for a compressed response, the resource provided one anyway.\n"
"\n"
"It could be that the response is always compressed, but doing so can "
"break clients that aren't\n"
"expecting a compressed response."
msgstr ""
"HTTP 支持通过协商 `Content-Encoding` 来压缩响应。即使 RED 没有请求压缩响应，资源仍然提供了一个。\n"
"\n"
"这可能是因为响应总是被压缩，但这会破坏那些未预期压缩响应的客户端。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:225
msgid "The resource doesn't send Vary consistently."
msgstr "资源未一致地发送 Vary。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:226
#, python-format
msgid ""
"HTTP requires that the `Vary` response header be sent consistently for "
"all responses if they change\n"
"based upon different aspects of the request.\n"
"\n"
"This resource has both compressed and uncompressed variants available, "
"negotiated by the\n"
"`Accept-Encoding` request header, but it sends different Vary headers for"
" each;\n"
"\n"
"* \"`%(conneg_vary)s`\" when the response is compressed, and\n"
"* \"`%(no_conneg_vary)s`\" when it is not.\n"
"\n"
"This can cause problems for downstream caches, because they cannot "
"consistently determine what the\n"
"cache key for a given URI is."
msgstr ""
"HTTP 要求，如果 `Vary` 响应头因请求的不同方面而改变，则必须对所有响应一致地发送。\n"
"\n"
"此资源既有压缩版本也有未压缩版本，通过 `Accept-Encoding` 请求头进行协商，但它对每个版本发送不同的 Vary 头：\n"
"\n"
"* 压缩响应时发送 \"`%(conneg_vary)s`\"\n"
"* 未压缩响应时发送 \"`%(no_conneg_vary)s`\"\n"
"\n"
"这可能导致下游缓存出现问题，因为它们无法一致地确定给定 URI 的缓存键是什么。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:243
msgid "The response status is different when content negotiation happens."
msgstr "响应状态在发生内容协商时有所不同。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:244
#, python-format
msgid ""
"When content negotiation is used, the response status shouldn't change "
"between negotiated and\n"
"non-negotiated responses.\n"
"\n"
"When REDbot send asked for a negotiated response, it got a "
"`%(neg_status)s` status code; when it\n"
"didn't, it got `%(noneg_status)s`.\n"
"\n"
"REDbot hasn't checked other aspects of content negotiation because of "
"this."
msgstr ""
"当使用内容协商时，协商和非协商响应之间的状态码不应改变。\n"
"\n"
"当 REDbot 请求协商响应时，它收到的是 `%(neg_status)s` 状态码；当它未请求时，收到的是 "
"`%(noneg_status)s`。\n"
"\n"
"REDbot 因此没有检查内容协商的其他方面。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:257
#, python-format
msgid "The %(header)s header is different when content negotiation happens."
msgstr "当发生内容协商时，%(header)s 头部会有所不同。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:258
#, python-format
msgid ""
"When content negotiation is used, the %(header)s response header "
"shouldn't change between\n"
"negotiated and non-negotiated responses.\n"
"\n"
"* Negotiated: `%(negotiated_val)s`\n"
"* Non-negotiated: `%(bare_val)s`"
msgstr ""
"当使用内容协商时，%(header)s 响应头在协商和非协商的响应之间不应改变。\n"
"\n"
"* 协商的：`%(negotiated_val)s`\n"
"* 非协商的：`%(bare_val)s`"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:269
msgid "The response content is different when content negotiation happens."
msgstr "当发生内容协商时，响应内容是不同的。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:270
msgid ""
"When content negotiation is used, the response content typically "
"shouldn't change between negotiated\n"
"and non-negotiated responses.\n"
"\n"
"There might be legitimate reasons for this; e.g., because different "
"servers handled the two\n"
"requests. However, RED's output may be skewed as a result."
msgstr ""
"当使用内容协商时，响应内容在协商和非协商响应之间通常不应发生变化。\n"
"\n"
"这可能存在正当理由；例如，因为不同的服务器处理了两个请求。然而，RED 的输出可能会因此产生偏差。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:281
msgid "The ETag doesn't change between negotiated representations."
msgstr "ETag 在协商表示之间不应改变。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:282
msgid ""
"HTTP requires that the `ETag`s for two different responses associated "
"with the same URI be\n"
"different as well, to help caches and other receivers disambiguate them.\n"
"\n"
"This resource, however, sent the same strong ETag for both its compressed"
" and uncompressed versions\n"
"(negotiated by `Accept-Encoding`). This can cause interoperability "
"problems, especially with caches.\n"
"\n"
"Note that some versions of the Apache HTTP Server sometimes send the same"
" ETag for both\n"
"compressed and uncompressed versions of a resource. This is a [known\n"
"bug](https://issues.apache.org/bugzilla/show_bug.cgi?id=39727)."
msgstr ""
"HTTP 要求，与同一 URI 关联的两个不同响应的 `ETag` 也必须不同，以帮助缓存和其他接收者消除歧义。\n"
"\n"
"但是，此资源为其压缩和未压缩版本（由 `Accept-Encoding` 协商）发送了相同的强 "
"ETag。这可能导致互操作性问题，尤其是在缓存方面。\n"
"\n"
"请注意，某些版本的 Apache HTTP Server 有时会为资源的压缩和未压缩版本发送相同的 ETag。这是一个 "
"[已知错误](https://issues.apache.org/bugzilla/show_bug.cgi?id=39727)。"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:19
#: redbot/translations/extra_strings.py:10
msgid "Content Negotiation"
msgstr "内容协商"

#: redbot/resource/active_check/conneg.py:20
msgid "The compressed response"
msgstr "压缩的响应"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:94
msgid "There was a problem checking for ETag validation support."
msgstr "检查 ETag 验证支持时出现问题。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:95
#, python-format
msgid ""
"When REDbot tried to check the resource for ETag validation support, "
"there was a problem:\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"Trying again might fix it."
msgstr ""
"当 REDbot 尝试检查资源是否支持 ETag 验证时，出现了一个问题：\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"重试此操作可能会解决问题。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:106
msgid "If-None-Match conditional requests are supported."
msgstr "支持 If-None-Match 条件请求。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:107
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has an `ETag`, clients should be able to use an `If-"
"None-Match` request header\n"
"for validation. REDbot has done this and found that the resource sends a "
"`304 Not Modified`\n"
"response, indicating that it supports `ETag` validation."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端进行条件请求，以查看其缓存的副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应具有 `ETag`，客户端应能够使用 `If-None-Match` 请求头进行验证。REDbot 已执行此操作，并发现该资源发送了 "
"`304 Not Modified` 响应，表明它支持 `ETag` 验证。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:117
msgid "An If-None-Match conditional request returned the full content unchanged."
msgstr "If-None-Match 条件请求返回了完全不变的内容。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:119
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has an `ETag`, clients should be able to use an `If-"
"None-Match` request header\n"
"for validation.\n"
"\n"
"REDbot has done this and found that the resource sends the same, full "
"response even though it hadn't\n"
"changed, indicating that it doesn't support `ETag` validation."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端进行条件请求，以查看其持有的副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应包含 `ETag`，客户端应能够使用 `If-None-Match` 请求头进行验证。\n"
"\n"
"REDbot 已执行此操作，并发现即使资源未更改，它也会发送相同的完整响应，这表明它不支持 `ETag` 验证。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:131
#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:148
msgid ""
"During validation, the ETag didn't change, even though the response "
"content did."
msgstr "验证期间，即使响应内容已更改，ETag 也没有改变。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:132
msgid ""
"`ETag`s are supposed to uniquely identify the response representation; if"
" the content changes, so\n"
"should the ETag.\n"
"\n"
"However, HTTP allows reuse of an `ETag` if it's \"weak\", as long as the "
"server is OK with the two\n"
"different responses being considered as interchangeable by clients.\n"
"\n"
"For example, if a small detail of a Web page changes, and it doesn't "
"affect the overall meaning of\n"
"the page, you can use the same weak `ETag` to identify both versions.\n"
"\n"
"If the changes are important, a different `ETag` should be used."
msgstr ""
"`ETag` 应唯一标识响应表示；如果内容发生更改，`ETag` 也应随之更改。\n"
"\n"
"但是，HTTP 允许重用“弱”`ETag`，只要服务器同意客户端将两个不同的响应视为可互换的。\n"
"\n"
"例如，如果网页的细节发生更改，但不影响页面的整体含义，则可以使用相同的弱 `ETag` 来标识两个版本。\n"
"\n"
"如果更改很重要，则应使用不同的 `ETag`。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:149
#, python-format
msgid ""
"`ETag`s are supposed to uniquely identify the response representation; if"
" the content changes, so\n"
"should the ETag.\n"
"\n"
"Here, the same `ETag` was used for two different responses during "
"validation, which means that\n"
"downstream clients and caches might confuse them.\n"
"\n"
"If the changes between the two representations aren't important (i.e., "
"they can be used\n"
"interchangeably), they can share a \"weak\" ETag; to do that, just "
"prepend `W/`, to make its value\n"
"`W/%(etag)s`. Otherwise, they need to use different `ETag`s."
msgstr ""
"`ETag` 旨在唯一标识响应表示；如果内容更改，`ETag` 也应该更改。\n"
"\n"
"此处，在验证期间，同一个 `ETag` 被用于两个不同的响应，这意味着下游客户端和缓存可能会混淆它们。\n"
"\n"
"如果两个表示之间的更改不重要（即，它们可以互换使用），则它们可以共享一个“弱”ETag；为此，只需在前面加上 `W/`，使其值为 "
"`W/%(etag)s`。否则，它们需要使用不同的 `ETag`。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:164
msgid ""
"An If-None-Match conditional request returned the full content, but it "
"had changed."
msgstr "If-None-Match 条件请求返回了完整内容，但内容已更改。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:165
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has an `ETag`, clients should be able to use an `If-"
"None-Match` request header\n"
"for validation.\n"
"\n"
"REDbot has done this, but the response changed between the original "
"request and the validating\n"
"request, so REDbot can't tell whether or not `ETag` validation is "
"supported."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端发出条件请求，以检查其持有的副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应具有 `ETag`，客户端应该能够使用 `If-None-Match` 请求头来进行验证。\n"
"\n"
"REDbot 已执行此操作，但在原始请求和验证请求之间响应已发生更改，因此 REDbot 无法判断是否支持 `ETag` 验证。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:177
#, python-format
msgid "An If-None-Match conditional request returned a %(inm_status)s status."
msgstr "If-None-Match 条件请求返回了 %(inm_status)s 状态。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:178
#, python-format
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has an `ETag`, clients should be able to use an `If-"
"None-Match` request header\n"
"for validation. REDbot has done this, but the response had a "
"%(enc_inm_status)s status code, so RED\n"
"can't tell whether or not `ETag` validation is supported."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端发出条件请求，以查看它们所持有的副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应包含 `ETag`，客户端应能够使用 `If-None-Match` 请求头进行验证。REDbot 已经这样做了，但响应的 "
"%(enc_inm_status)s 状态码，因此 RED 无法确定是否支持 `ETag` 验证。"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:18
msgid "ETag Validation"
msgstr "ETag 验证"

#: redbot/resource/active_check/etag_validate.py:19
msgid "The ETag validation response"
msgstr "ETag 验证响应"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:110
msgid "There was a problem checking for Last-Modified validation support."
msgstr "检查 Last-Modified 验证支持时出现问题。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:111
#, python-format
msgid ""
"When REDbot tried to check the resource for Last-Modified validation "
"support, there was a problem:\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"Trying again might fix it."
msgstr ""
"当 REDbot 尝试检查资源是否存在 Last-Modified 验证支持时，出现了一个问题：\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"重试可能可以解决此问题。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:122
msgid "If-Modified-Since conditional requests are supported."
msgstr "If-Modified-Since 条件请求受支持。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:123
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has a `Last-Modified` header, clients should be able "
"to use an\n"
"`If-Modified-Since` request header for validation.\n"
"\n"
"REDbot has done this and found that the resource sends a `304 Not "
"Modified` response, indicating\n"
"that it supports `Last-Modified` validation."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端发出条件请求，以检查其缓存的副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应具有 `Last-Modified` 标头，因此客户端应能够使用 `If-Modified-Since` 请求标头进行验证。\n"
"\n"
"REDbot 已执行此操作，并发现该资源发送了 `304 Not Modified` 响应，表明它支持 `Last-Modified` 验证。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:135
msgid ""
"An If-Modified-Since conditional request returned the full content "
"unchanged."
msgstr "If-Modified-Since 条件请求返回了未更改的完整内容。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:138
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has a `Last-Modified` header, clients should be able "
"to use an\n"
"`If-Modified-Since` request header for validation.\n"
"\n"
"REDbot has done this and found that the resource sends a full response "
"even though it hadn't\n"
"changed, indicating that it doesn't support `Last-Modified` validation."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端发起条件请求，以检查其缓存副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应包含 `Last-Modified` 标头，客户端应该能够使用 `If-Modified-Since` 请求标头进行验证。\n"
"\n"
"REDbot 已执行此操作，发现即使资源未更改，服务器也发送了完整响应，这表明它不支持 `Last-Modified` 验证。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:150
msgid ""
"An If-Modified-Since conditional request returned the full content, but "
"it had changed."
msgstr "If-Modified-Since 条件请求返回了完整内容，但内容已更改。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:154
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has a `Last-Modified` header, clients should be able "
"to use an\n"
"`If-Modified-Since` request header for validation.\n"
"\n"
"REDbot has done this, but the response changed between the original "
"request and the validating\n"
"request, so REDbot can't tell whether or not `Last-Modified` validation "
"is supported."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端发出条件请求，以查看其缓存的副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应具有 `Last-Modified` 标头，客户端应能够使用 `If-Modified-Since` 请求标头进行验证。\n"
"\n"
"REDbot 已执行此操作，但响应在原始请求和验证请求之间发生了更改，因此 REDbot 无法确定是否支持 `Last-Modified` 验证。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:166
#, python-format
msgid "An If-Modified-Since conditional request returned a %(ims_status)s status."
msgstr "If-Modified-Since 条件请求返回了 %(ims_status)s 状态。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:169
#, python-format
msgid ""
"HTTP allows clients to make conditional requests to see if a copy that "
"they hold is still valid.\n"
"Since this response has a `Last-Modified` header, clients should be able "
"to use an\n"
"`If-Modified-Since` request header for validation.\n"
"\n"
"REDbot has done this, but the response had a %(enc_ims_status)s status "
"code, so REDbot can't tell\n"
"whether or not `Last-Modified` validation is supported."
msgstr ""
"HTTP 允许客户端进行条件请求，以检查其持有的副本是否仍然有效。\n"
"由于此响应具有 `Last-Modified` 标头，客户端应能够使用\n"
"`If-Modified-Since` 请求标头进行验证。\n"
"\n"
"REDbot 已执行此操作，但响应的 %(enc_ims_status)s 状态码，因此 REDbot 无法确定\n"
"`Last-Modified` 验证是否受支持。"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:20
msgid "Last-Modified Validation"
msgstr "最后修改日期验证"

#: redbot/resource/active_check/lm_validate.py:21
msgid "The Last-Modified validation response"
msgstr "最后修改响应"

#: redbot/resource/active_check/range.py:148
msgid "There was a problem checking for Partial Content support."
msgstr "检查部分内容支持时出现问题。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:149
#, python-format
msgid ""
"When REDbot tried to check the resource for partial content support, "
"there was a problem:\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"Trying again might fix it."
msgstr ""
"当 REDbot 尝试检查资源是否支持部分内容时，出现了一个问题：\n"
"\n"
"`%(problem)s`\n"
"\n"
"再试一次可能可以解决此问题。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:160
msgid "The resource advertises support for non-standard range-units."
msgstr "资源支持非标准范围单位。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:161
msgid ""
"The `Accept-Ranges` response header tells clients what `range-unit`s a "
"resource is willing to\n"
"process in future requests. HTTP only defines two: `bytes` and `none`.\n"
"\n"
"Clients who don't know about the non-standard range-unit will not be able"
" to use it."
msgstr ""
"`Accept-Ranges` 响应头告知客户端资源未来请求中愿意处理的 `range-unit`。HTTP 只定义两种：`bytes` 和 "
"`none`。\n"
"\n"
"不了解非标准 `range-unit` 的客户端将无法使用它。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:171
msgid "A ranged request returned the correct partial content."
msgstr "Range 请求返回了正确的局部内容。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:172
msgid ""
"This resource advertises support for ranged requests with `Accept-"
"Ranges`; that is, it allows\n"
"clients to specify that only part of it should be sent. REDbot has tested"
" this by requesting part of\n"
"this response, which was returned correctly."
msgstr ""
"此资源通过 `Accept-Ranges` 广告支持分段请求；也就是说，它允许客户端指定仅发送其中一部分。REDbot "
"已通过请求此响应的一部分进行了测试，并且已正确返回。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:181
msgid "A ranged request returned partial content, but it was incorrect."
msgstr "分段请求返回了部分内容，但它是错误的。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:182
#, python-format
msgid ""
"This resource advertises support for ranged requests with `Accept-"
"Ranges`; that is, it allows\n"
"clients to specify that only part of the response should be sent. REDbot "
"has tested this by\n"
"requesting part of this response, but the partial response doesn't "
"correspond with the full\n"
"response retrieved at the same time. This could indicate that the range "
"implementation isn't\n"
"working properly.\n"
"\n"
"REDbot sent:\n"
"\n"
"> Range: %(range)s\n"
"\n"
"REDbot expected %(range_expected_bytes)s bytes:\n"
"\n"
"> %(range_expected).100s\n"
"\n"
"REDbot received %(range_received_bytes)s bytes:\n"
"\n"
"> %(range_received).100s\n"
"\n"
"_(showing samples of up to 100 characters)_"
msgstr ""
"此资源通过 `Accept-Ranges` 声明支持范围请求，即允许客户端指定仅发送响应的一部分。REDbot "
"已通过请求此响应的一部分进行了测试，但该部分响应与同时检索到的完整响应不符。这可能表明范围实现未能正常工作。\n"
"\n"
"REDbot 发送：\n"
"\n"
"> Range: %(range)s\n"
"\n"
"REDbot 期望 %(range_expected_bytes)s 字节：\n"
"\n"
"> %(range_expected).100s\n"
"\n"
"REDbot 收到 %(range_received_bytes)s 字节：\n"
"\n"
"> %(range_received).100s\n"
"\n"
"_(最多显示 100 个字符的示例)_"

#: redbot/resource/active_check/range.py:207
msgid "A ranged request returned another representation."
msgstr "一个范围请求返回了另一个表示。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:208
msgid ""
"A new representation was retrieved when checking support of ranged "
"request. This is not an error,\n"
"it just indicates that REDbot cannot draw any conclusion at this time."
msgstr ""
"检索到支持范围请求的新表示形式。这不是一个错误，\n"
"它只是表明 REDbot 目前无法得出任何结论。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:216
msgid "A ranged request returned the full rather than partial content."
msgstr "范围请求返回了完整内容，而非部分内容。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:217
msgid ""
"This resource advertises support for ranged requests with `Accept-"
"Ranges`; that is, it allows\n"
"clients to specify that only part of the response should be sent. REDbot "
"has tested this by\n"
"requesting part of this response, but the entire response was returned. "
"In other words, although\n"
"the resource advertises support for partial content, it doesn't appear to"
" actually do so."
msgstr ""
"此资源通过 `Accept-Ranges` 声明支持范围请求；也就是说，它允许客户端指定仅发送响应的一部分。REDbot "
"已通过请求此响应的一部分进行了测试，但返回了整个响应。换句话说，尽管该资源声明支持部分内容，但它似乎并未实际支持。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:227
#, python-format
msgid "A ranged request returned a %(range_status)s status."
msgstr "一个范围请求返回了 %(range_status)s 状态。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:228
#, python-format
msgid ""
"This resource advertises support for ranged requests; that is, it allows "
"clients to specify that\n"
"only part of the response should be sent. REDbot has tested this by "
"requesting part of this\n"
"response, but a %(enc_range_status)s response code was returned, which "
"REDbot was not expecting."
msgstr ""
"此资源支持范围请求；也就是说，它允许客户端指定仅发送响应的一部分。REDbot 已通过请求响应的一部分进行了测试，但返回了 "
"%(enc_range_status)s 响应代码，这是 REDbot 未预料到的。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:237
msgid ""
"Partial responses don't have the same support for compression that full "
"ones do."
msgstr "部分响应不支持与完整响应相同的压缩。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:238
msgid ""
"This resource supports ranged requests and also supports negotiation for "
"gzip compression, but\n"
"doesn't support compression for both full and partial responses.\n"
"\n"
"This can cause problems for clients when they compare the partial and "
"full responses, since the\n"
"partial response is expressed as a byte range, and compression changes "
"the bytes."
msgstr ""
"此资源支持范围请求，并支持 gzip 压缩协商，但不支持对完整响应和部分响应同时进行压缩。\n"
"\n"
"这可能导致客户端在比较部分响应和完整响应时出现问题，因为部分响应是以字节范围表示的，而压缩会改变字节。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:249
msgid "The partial response is missing required headers."
msgstr "部分响应缺少必需的标头。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:250
#, python-format
msgid ""
"HTTP requires `206 Partial Content` responses to have certain headers, if"
" they are also present in\n"
"a normal (e.g., `200 OK` response).\n"
"\n"
"The partial response is missing the following headers: "
"`%(missing_hdrs)s`.\n"
"\n"
"This can affect cache operation; because the headers are missing, caches "
"might remove them from\n"
"their stored copies."
msgstr ""
"HTTP 要求 `206 Partial Content` 响应必须包含某些标头，如果这些标头也存在于常规（例如，`200 OK`）响应中。\n"
"\n"
"部分响应缺少以下标头：`%(missing_hdrs)s`。\n"
"\n"
"这可能会影响缓存操作；因为缺少标头，缓存可能会从其存储的副本中删除它们。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:263
msgid "The partial response has a Content-Length equal to the full response."
msgstr "部分响应的 Content-Length 等于完整响应。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:264
msgid ""
"The `Content-Length` header in a 206 response should indicate the size of"
" the partial content, not\n"
"the full response. This response has a `Content-Length` that matches the "
"full size of the response,\n"
"which suggests it might be incorrect."
msgstr ""
"206 响应中的 `Content-Length` 标头应指示部分内容的**大小**，而不是完整响应的大小。此响应的 `Content-"
"Length` 匹配了完整响应的大小，这表明它可能不正确。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:273
msgid "The Content-Range header indicates an incorrect total length."
msgstr "Content-Range 标头指示的总长度不正确。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:274
msgid ""
"The `Content-Range` header in a 206 response indicates the total length "
"of the response. In this\n"
"case, it doesn't match the `Content-Length` of the full response, which "
"suggests one of them is\n"
"incorrect."
msgstr ""
"206 响应中的 `Content-Range` 标头指示响应的总长度。在此情况下，它与完整响应的 `Content-Length` "
"不匹配，这表明其中一个不正确。"

#: redbot/resource/active_check/range.py:28
#: redbot/translations/extra_strings.py:14
msgid "Partial Content"
msgstr "部分内容"

#: redbot/resource/active_check/range.py:29
msgid "The partial response"
msgstr "部分响应"

#: redbot/translations/extra_strings.py:8
msgid "General"
msgstr "通用"

#: redbot/translations/extra_strings.py:9
msgid "Browser Security"
msgstr "浏览器安全"

#: redbot/translations/extra_strings.py:11
msgid "Caching"
msgstr "缓存"

#: redbot/translations/extra_strings.py:12
msgid "Validation"
msgstr "验证"

#: redbot/translations/extra_strings.py:13
msgid "Connection"
msgstr "连接"

